Math 5**嘅你 而家做緊乜

等乞食

歡迎樓豬加入由我lead嘅財務策劃師elite team

Math 5**周街都係啦，求其冧個招牌都砸死幾件

訓緊街，中文拎U

同意 所以想問大家搞成點

做緊廢青等開工

讀PhD

same

Same

HKU EnF ，準備做出色嘅 Financial planner

勁 咩科

Programmer

港大數學系

做住廢青打機等收租

上網做廢青

Stat 然後寫program係日經

我都想讀Stat 但應該只係MSc

乞食中的engine仔

精算狗表示唔想再考 soa，唔想打 code 唔想學 fina

轉行做財務策劃師跟我揾食

蟲jai

佢自己都唔知夠唔夠食

轉行？